心會死 喜歡不等於有福和你一起

和誰都不相戀 不會再挑選
為你哭完就算

自己肯做飯

破壞氣氛

見他不算做錯事 怎會破壞你好事

最難頂係你終於日日對住佢

仲要

我之前都係咁諗 以為唔見就會放得低 但而家冇得見 就寧願好似以前咁

見完又可以點 人始終唔係您既